（賽馬撚）點解香港做唔到呢D大逃跑法既馬

有睇開馬都知 而家無論沙田定快活谷
條跑道偏差都係好大，放頭馬多數好容易放番黎
如果加埋有大逃跑法既馬，我唸都幾屈機

因為狗會班倒屎會問話

大師兄放快少少已經俾班倒屎告佢拉馬

狗會倒屎咪又係一堆廢中廢老

只票過有錢D咁解

公平咩

呢種跑法最重要睇尾段直路有幾多

如果個馬場直路短 或者可以

如果直路長，你咁樣全速轉彎好曬力 二來直路要好多時間修正，人地留力係直路擺直隻馬落鞭一推就好易追

漏左例子 你睇最尾段片果場 就係我講咁 推入彎用好多力，仲有一大條直路比人追就冇

問下班倒屎先

獻惑 蔣嘉琦
贏馬神器 賴維銘
引伸波幅 鄭雨滇

呢單野真係明屈大師兄

點解隻馬入直路外閃得咁嚴重係個騎師故意定係隻馬係咁？？

Ching睇下條片

日本1600條長直路一定長過沙田直路啦

香港馬場係咁多個賽馬地方算好短架啦

做乜撚野

應該係隻馬本身balance問題

同埋回唔切氣

但係你睇佢臨尾外閃到咁又谷番段出黎真係好勁

沙田430米ok既
滿利谷先仆街

佢短嘅同時如果跑長途要跑兩個彎
香港馬場個彎算急同有大斜度
過第一個彎修正過第二個要大修正
隻馬已經無力 再加上香港少長途馬
所以呢種跑法係香港唔啱

短途都可以大逃

有條高松宮片你睇過就知
不過始終呢種跑法係香港好大爭議
贏就固然好，輸左又要同馬主交代

要數近期比較接近大逃既馬只唸起馬克羅斯

引伸波幅好深刻
仲有歡樂之光
同埋唔知有冇記錯有日濕地太陽帝國

呢種跑法贏就好地地，輸一定比人問到仆街

係我上一個reply都有講

香港馬主大過天 練馬師知隻馬得 都唔敢亂用

一陣輸左個馬主發脾氣拉倉走人就仆街

仲有賽事小組見你輸又問點解

正常步速放，輸左都可以大把野瀨